明明官塘咁多人住+咁多寫字樓，但7區集會無份？

諗7區集會個條友係咪on9? 去黃大仙都唔去官塘，不如去梅窩啦屌

龍翔道？

官塘迴旋處

k

jj

去梅窩好啊 順便做埋你牛一

其實都係
明明大埔沙田都算近就搞兩個
將軍澳去到觀塘咁多人反而要出晒去黃大仙
不過算啦 都宣傳左 照去

0u

8月8

利申黃大仙友都覺
個人覺得可以係TKO搞一個

Tko

51歲（仍然破產） 快d霸左個名先啦

港島咁大剩係搞金鐘

太古咁撚多住宅同辦公室又唔搞

官塘道有油站，可以死守。黑警不敢放彈

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

是

唔可以

你自己搞個都得

係，地理好過黃大仙好多

我唔識整圖

係就好呀
唔駛驚塞車出唔到黎

Why

pu

d 人會搞亂我生日日子

成條觀塘道有3個以上地鐵站

立秋

55

響觀塘搞 你不如去紀律部隊宿舍樓下搞？ 最撚直接

講埋d戇鳩野 一聽就知無撚腦 抵50 歲破產

搞你老母ok?

你無撚用 講黎做乜鳩

最緊要返工

無附近地區既可以去機場。
大西北同東九龍無，唔知係咪怕左廢老

push

ok

仲時間不如執下d位啦
成個九西要去旺角
麥花臣邊放到咁多人

觀塘有SellHongKong的APM
但觀塘其實好大，最多old sea food當條路系自己咁過馬路

黃大仙如果塞車，可以塞到入西貢（間唔中有交通意外）

個位置太不利，同埋多斜路，同埋紀律部隊仲有其他人，如消防

我都唔明點解揀黃大仙

明明有九龍灣同觀塘兩個更好選擇

九龍灣仲要有狗鐵總部

其實轉唔轉得切地方

轉去九龍灣都好

你太睇小放工時間 既官塘迴旋處

可以癱瘓 觀塘 藍田 油塘 九龍城 龍翔道

觀塘日日都集緊會

塞車出唔到嚟咪落車一齊塞
塞塞吓就變咗全世界一齊集會

你班友千萬不要唔好攪觀塘。
好多back office係觀塘。
APM有東亞，創紀一期有SCB, ICBC附近仲有AXA, 過少少有Manulife/Citi，人哋要返工

其實晚晚都上映緊